又係時候簽個聯署懇請侵侵必須要支共對武漢肺炎作出負責

Solomon Yue: 第一步簽聯署

簽個名 唔係晒好多時間啫

有冇用都好 簽咗先啦

Xi is my best friend！！

Tui

推